[1Q題] 文房四寶入面，邊個可以做巫婆？

如題
三頁開估

筆學巫術

關我撚事

文房四寶飯

紙學巫術

秒

屌你老母
有冇咁撚快呀

ok此post已完

已完呀屌

樓主柒到

幫樓主推下

書識達
達哥似巫婆

蟻多褸死象

接受，不過我個答案比較好